求一句中文句子翻譯

“別變成自己討厭的大人”
英文應該點譯先啱，求教

Don't become an annoying adult

Dont be adult that you hate to become

Never become the one you hate